去年今日全城搶廁紙、口罩和日用品 一年前東方和蘋果相同頭條

作者：Studio Incendo

《抗疫一年🍊》
去年今日全城搶廁紙，口罩和日用品，恍如隔世
一年前東方和蘋果頭條：林鄭死不封關

Photos by Sakamato & Kenny for
Studio Incendo (CC BY 4.0)